住公屋係咪人生已完

如果你唔係150
鄉下無地無屋嘅
咁就係

點解150仲好過我

生於殖民地就預咗低人一等
而且重要係支那嘅殖民地

睇下邊種啦
舊式公屋就係

黃大仙果種

住公屋先係贏家wor ching...

勝利既開始
如果新公屋 千幾蚊租邊撚到搵
開支少好撚多

拎埋白咭同綜援，
人生三公

幾時先有五毛狗/AA狗敢駁我?
[黑色五毛警報] 時事台又有五毛狗假借串公屋仔嚟分化香港

住公屋先係贏家